有無A3 sedan用家

想問下1.4/1.8係咪都係整到仆街 最近睇中左兩部二手 一部13年 一部14 但係好驚邊揸邊整

買Golf 好過A3 la

13，14好似冇後座冷氣，唔記得15定16年fl左先有
同埋13，14有批要recall攪波箱

連登仔標準答案:
原來你嘅興趣係整車？

有後座冷氣，係啊，佢用s tronic雙離合器好驚整到傻

就係睇到啲post個個都咁講所以好驚

唔想揸斬尾車

buy s3

新車到而家換油換電換過一次coil，係咁多

用家，無野整，2年車。
但多雜音，隔音同日本車差不多，內籠用料都幾膠。
波箱引擎無事，亦無出過code，原廠保養，樣樣so far so good，不過準備4年賣車，睇緊啲盤，二手價跌到HIHI ，又多盤

揸左年幾無乜野壞 算係audi 比較正常既車

Buy rs3

點會買sedan
A3老閪都買hatch啦

因為MIG?

咁柒

Sedan咁短咁細架,坦白講真係好柒
仲要男人揸

你都on99

sedan就買A4啦 買咩A3

A4好柒

sedan 就買A7啦

買A8L算啦

Sedan 就A6啦

咁撚長 細車zip車都好zip d啦，你唔買a6？

矮撚 又瘦

其實本身都有睇過a4 但覺得a3個內籠好似靚仔啲